有冇人係細個屋企發生過唔愉快嘅事 到宜家先記返起？

件事宜家係個腦度揮之不去
咩都做唔到

點算好呀

會做咩奇怪行為？
你係男定女？

可唔可以唔講
我淨係想打出嚟發洩下
講出嚟好辛苦 對唔住呀

好好笑呀？

如果唔講我好似會更辛苦
我係巴
瞓教一定要係覺得好安全嘅地方先瞓到，即使係有少少聲 少少郁動/feel到有人係身邊我都會即刻彈起身⋯ 搞到成日無教好瞓⋯
仲有我好驚人入我間房 尤其係屋企人⋯外人都無咁驚
之前屋企人入嚟我房瞓（佢間房有野搞緊）我成晚都瞓唔著⋯個心好驚

睇黎你對屋企嘅其他成員缺乏安全感，時常感到焦慮同抗拒…

呢啲反而男既唔會介意

我都覺，反而會好想保護佢

仲以為你係絲打

咁…係你大概係想將件事處理好等佢唔再突然係你腦海出現？你試下將呢件事同你信任嘅人分享，當然你要確保呢個人能夠將呢件事保密，而且認真看待。

…你女朋友咁都會鬧你就即係唔夠愛你啦，你有原因係背後令你驚，咁都接納唔到佢真係唔多掂。至於尋求協助方面，你可以揾下社工先，同佢分享下個狀況，等佢再轉介你比輔導員/臨床心理學家去作進一步嘅治療

巴打建議你去搵社工傾傾先，
心理陰影唔係話自己要忘記就忘記到，
到時社工可以轉介你搵專業人士跟進好d，
你越諗越唔開心，屈埋屈埋會有情緒問題，
件事唔係你錯 你知道嗎？
加油

利申 絲打 好擔心你

btw

究竟你係男定女？

okok，慎防假膠嘛…

呢個計劃係幫助一d童年受過傷既朋友
性侵犯 虐待 之類

03年開始至今已經輔助過好多人重過有意義的生活

我知道人的信任一但被摧毀過就好難再信任人

不過希望呢個係一個機會你地減低過去痛苦的束縛。

辦事處地址：

黃大仙樂善道二十六號東頭社區中心一樓

辦事處電話：

2649-9100 (有關服務查詢或聯絡, 可留言)

何艷芬姑娘 24175611

何綺蓮姑娘 24175655

服務熱線 2649-9900 (逢星期三下午二時至九時, 當值社工接聽)

電子郵箱：fscsa@caritassws.org.hk

比埋link你打去問問我接觸過佢地都ok ga

話時話認真想傾下呢個話題
我唔係吹水作野。

原來人真係會唔記得咁大件事
佛洛依德個理論到而家都被人質疑緊

我十七歲果年因為某些原因精神狀況惡化
又好似樓主咁樣超大壓力好唔開心
有一日在家上緊網突然間有一個想法係我被人性侵犯過
之後腦裡突然有些所謂片段出現

講明先我俾醫畜話十幾歲開始有精神分裂

不過認真
自從那個想法出現後我精神狀況惡化得好緊要。。。
例如有視線強迫症狀
喊得更加勁之類

那想法時有時無
我信不過自己的腦。

假膠？

我自己係認真

咁夜了好暈沒必要浪費時間吹水

不過佢我就不知了

我都有童年陰影，由細到大都一直影響緊我既生活上、工作上、社交上...

雖然唔係你地個種類型咁，但都好明白你地既感受。

最嬲就係點解身為父母可以對親生骨肉做呢種事，

小朋友係拎黎錫同愛護，並唔係拎比你傷害嫁

呢位朋友

希望你考慮下上面個服務

可以幫你重建你的自尊及人生。。。

多謝呢位巴打關心 我Ok啊
只不過見到post主咁樣 有點擔心佢姐

記憶並不準確

yes i know that theory